如果中央真係要淋病，果350票有撚用咩

造皇者？訓醒未